將軍澳人話好驚

唔係衝突
圍剿

好想留言鬧爆呢D 中產，只關心自己層樓

唔洗驚，按照以黑警既作風，你死撚梗

大家可以理解而家大量嘅警犬post
包括佢地屌一哥或戒嚴等等
其實都係想減少721人量
佢地實係想果日打到大家仆街

佢有話驚?

但TKO民調係99%會繼續出席遊行, 我覺得唔使放大個別戇鳩人士言論!

你岩！

正常擔心有咩好批鬥